（gay）覺唔覺hehe好難識人（183)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

快啲一齊文字性交啦

lm

玩咗成朝coin maaaaaaster

雪莉

隻game有咁好玩咩 玩到成朝

唔係淨係轉老虎機同課金咩

咁鳩架咩

就好似宜家我比冷氣jer緊咁

點解聽落似賭博game

係破壞友情game
可以jer人jer到永不超生

純粹攻擊人條村好笑掛⋯⋯？

你有盾嘅

想玩了

單純同啲frd互相傷害掛

小穴留名

Ig pm me
快啦 屌你 pm我呀！！！

我要你ig!

又西

go ahead

呢度有無TG谷？

有tg谷呢個post仲會存在？

以前冇，而家冇，將來都冇。

未有tg谷都已經死死地

所以我喺到

所以我冇入過任何tg gp

真心難識人 無乜幾個gay fd

呢個人彘group黎

咁你要再放蕩啲

同啲人見工收到email話received就當自己in到一樣

未拍咖
相遇一星期咋

404

幫緊佢脫毛

Lm

雷珍妮？

死八婆

????jm9

打招呼囉

又發姣？

認錯人啦 冷氣黎啦
我點敢鬧藍神做八婆

係 你唔敢

見到你就硬曬

我緊係唔敢啦臭雞

拳頭？

淫婦

係

乖啦 唔洗驚其實

？ 冷氣一拳一個

乜料 驚乜鳩

我一窿二條

？

我睇左啲乜

？？？？？

你地得唔得？

我好廢

你哋諗咗啲咩？
一個口窿有兩條薯條好出奇咩？

凱婷？

劉鳴煒: 能承認嘛 你怕我幫你敗家產

冷氣好風趣

劉鳴煒氣魄更壯 盈盈樂樂 出年死於饑荒

呢個都好正

撞撚死你 我死肥閪

好痛呀

乜嘢

Agree

係囉 有生意做又怕你坐

佢做1嘛出去

唔係囉

人

有冇差咁遠

想食炸雞了

有冇試過搭車都識到人點開第一句

啱啱先追完po

靚仔自然易識人

呀女你都唔細條嫁喎

我冇得自己食自己呀嘛

好啦 咁你食我啦

가

싫어

又係你話要食炸雞

唔想食你

我諗係點confirm嘅意思

？ 以為你畀人mark咗

哇咁正

邊個嚟㗎 po識？

邊位咁識貨

哇 勁葡萄

會唔會藍雞你係到賊喊捉賊

恭喜

黑人問號

原來天竺鼠車車咁可愛

波波都有睇

真係好得意

即刻去睇咗一集
超得意

蘿蔔

太可愛了

我都係 好可愛

一睇就上癮

係幾可愛

深夜你問我可能唔答

幾時改名做Amy

屌你老母

?

下 關我咩事？